【區議會驅邪大法】未來四年，特區官員有可能缺席全部區議會會議，等睇美國制裁。

張建宗今日出聲，堅持官員在區議會中途離場沒有錯。

咁就要玩大D啦，每次區議會開會都重新審議並表決一次（議案字眼略作修改，即可當新議案表決），等睇官員次次要狼狽離場。
未來四年，特區官員很可能缺席全部區議會會議，鬧出國際笑話。

攬炒

啱喇，繼續同最少二百幾萬香港人作對啦！

唔到咪議會出公開信傳召民政事務專員（District Officer）
呢班人身份好容易查,我幫手搵左

CC一份比美國,理由打壓人權自由

其實想救香港，班高官全部應該要辭職，並接受失職調查

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

Push

一d專業操守都冇.....出得人工唔該做返工作要做嘅嘢，係佢地刻意政冶化， 唔做就等市民DQ佢！
跟得中共條線，做嘅嘢都醜出香港，七出國際！

大大力推！！！

push